[投票]下個星期仲出唔出元朗行街先？

行
唔行

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

8月3唔係旺角咩